大埔個d到底係咩聲黎

係火車站個頭，有連續好低沉既聲
似做緊工程但又冇理由咁夜仲做
大聲到根本訓唔到
有時仲會同d野有共鳴大家一齊震

共鳴
kerokerokerokerokerokero

有啲牛鋤緊田啫

有野係地底爬緊出嚟

莫非大埔夜媽媽有叫春聲?

晚晚都係三點做到去大埔架啦, 磨路軌, 驗查...見過一次換一段軌, 用動左差吾多六,七十人.

屌你搞到我滋一聲笑咗

世界末日
末日號角

真係成撚日凌晨先開工，勁撚嘈

唔凌晨開工唔通未收車去整路軌咩？
整兩分鐘，跟住全部人避落草叢等架車走咗再整兩分鐘？

我樓下唔係路軌喎！每月幾次大車整路點計呀又？分貝過晒，唔駛訓呀？

咁可能舖路
係好撚嘈
但路政開工有同環保署申請
投訴都冇用

秒